必理痛 vs 幸福傷風素

必理痛
幸福

幸福 越食越病

樂信

呢個真

有效成份唔同wo

兩隻都垃圾
究竟邊隻有效

師兄你唔係以為佢係用嚟治療傷風感冒啊

幸福啲廣告好撚趕客

速效必理痛幾掂
而家有咩頭暈身慶都會心郁郁想啪返兩粒

次次食完幸福都暈陀陀

Why not just go straight to the doctor and have him administer medicine to you? My brother got a cold but the doctor said he was making good progress and would check on his progress next week because he’s been taking the medicine administered by the doctor. It’s better than panadol and other medications in pharmacies.